南華慘敗警員葉頌朗領紅被逐 北區後備球員諷「死黑警」

（獨媒特約報導）香港甲組足球聯賽今季因反送中運動，令賽事延期，目前由港會、晉峰和南華三頭馬車領放。三年前自降甲組的南華，下午在蒲崗村道公園和目前在聯賽榜名列尾二的高力北區進行補賽，但以三球慘敗；南華中場、正職是警察的葉頌朗更領紅被罰離場。

葉頌朗在下半場補時階段被罰第二面黃牌，兩黃一紅被球證趕出場，北區後備席有球員高叫「死黑警」，南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」有南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」

正職是警察的葉頌朗1989年出生，他在南華身穿89號球衣，是2009年東亞運金牌成員。葉頌朗曾效力傑志、南區和元朗等球隊，前年退役並投考警察，早前在Instagram 斥示威者「你哋係一群趁機攪事嘅垃圾，暴徒，唔好再口口聲聲話代表香港人，你哋唔配做香港人。」他曾接受內地中央電視台訪問，稱對警員身份引以為傲。

在比賽前，葉頌朗對記者的鏡頭甚為忌諱，而他今場比賽中的表現十分惡劣。除了領紅被逐，南華所失的兩球均和葉有關。葉頌朗今場頻頻傳球失誤，南華失的第二球更是因葉誤將來球直接傳給對手所致，第一球同因為葉頌朗先犯規被罰黃牌，北區快開罰球射入。

南華今場對手是上屆乙組冠軍、升班馬的高力北區，今場是兩隊歷來首次在正式賽事中碰頭。北區的防線有賴啟卓、梁國威和黃志聰，下半季更簽入外援般奴和泰亞高，成績亦有所改善。北區在上半場已連下兩城，曾兩度效力南華的葛祖威下半場替北區後備上陣入球，北區大勝三球。

南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」

收皮啦，潘耀焯

在比賽前，葉頌朗對記者的鏡頭甚為忌諱，而他今場比賽中的表現十分惡劣。除了領紅被逐，南華所失的兩球均和葉有關。葉頌朗今場頻頻傳球失誤，南華失的第二球更是因葉誤將來球直接傳給對手所致，第一球同因為葉頌朗先犯規被罰黃牌，北區快開罰球射入。

垃圾真係垃圾

收皮啦潘耀焯

死黑警，佢d隊友仲肯同佢踢

睇撚錯潘耀焯條撚樣

比你快過我

垃圾黑警

最記得當年南華降班有挽留？

隊隊都咁仲得了

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

博屌？ 一齊入埸屌爆佢

北區後備席有球員高叫「死黑警」，南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」

你教波還教波啦，人地講乜關你9事咩，賤種

頂 好多年冇睇本地波
搞到有啲想特登去睇南華比賽時鬧佢死黑警
好多年冇睇波 南華係咪降左班

死黑警

識果條撚樣，估唔到咁仆街

公務員可以兼職？

潘耀焯我吊你老母？！
南華狗無個好人

真

香港警察有咩唔做得

傑志青訓出嚟
伍件教到啲𡃁仔咁𨶙樣

啱呀 踢波還踢波
所以佢都係一個死黑警

駁吾刀

呀sir 係咪入更衣室拎真槍殺左個球證

定係call 防暴掟佢全定落海 ?

以前有隊波叫消防
唔識就靜啦

球壇俾人迫害到咁仲踢波還踢波

死黑警打矛波

香港球證都多撚人㗎啦
尿國文又係警察嚟
吳超覺懲教助理署長

北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」

呢個又關於咩事？
係梁文禮講死黑警？

試下有人講：支持香港警察
睇下潘耀焯條撚樣會唔會講踢波還踢波

笑死

d人無禮貌無家教囉

多人兩隻腳都踢成咁

「你知唔知你講緊咩呀。」

有南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」

捧南華嗰啲真係都忽忽地

球證準備好畀狗屈藏有攻擊性武器啦

潘狗屌你老母啦

push

領隊有責任保護球員安全

如果黑警朗拎支炮出來射低北區幾件咁點交代？

踢波都要矛過人

唔怕生壞命

光復南華啦屌

食屎啦黑警
屌你老母

就係多咗2隻腳累事
做人唔成做狗都唔掂 我係佢死咗去好過

梁文禮

南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」

南華狗來？
屌你老母垃圾支持垃圾
南華依d垃圾球會衰撚過學界
支持者都賤過曼狗+利狗合體

唔係要呃ot 冇時間練波 我駛輸？

知法犯法

要幾多球出聲啦

Push

有死黑警踢既波可以一齊入場鳩嗌死黑警
搞撚到佢地冇心機踢

仲要踢波呃錢?
屌你老母咁撚多 OT 已經

下次落場直接對住對家龍門放TG 場場100:0 一賽季入1000球做神射手都得啦

南華狗屌你老母
去踢學界啦

大家都看到這個地十分硬.jpg

潘耀卓你係咪撐黑警？
死黑警！

再唔係學佢老細搬龍門囉

洗鬼踢咩，call曬班兄弟黎企滿個龍門，拉9埋個球證，咪贏曬囉，跟住又有ot囉，fat fat

無得蒙面同揸棍，無buff去power up

黑警死全家

個球證會唔會被消失 rip

南華狗不嬲多廢中痴線佬㗎啦
多數A0
個個禮拜六去街就係入場睇南華我係囡都怕撚左佢

完場call班狗嚟拉鳩你地非法集結

北區球員好波！

屌 陣間踢踢下拎支炮出嚟射鳩我哋

南華係咪應該升唔番上港超?

咁又唔好咁講，基本野都要做既

唔同罵埋一份咩，自己隊波希個咁既垃圾

仲夠膽出黎踢波見人都算好野點解唔蒙面？

有冇手足可以整合一下有咩popo仲踢緊甲組
到時一齊入場撐佢

垃圾

南華食撚屎啦

永義好似都有

玩多幾玩佢地真係蒙撚住塊面嚟踢波

以後南華大巴有衝鋒車開路
又有伸縮棍同警嫂車打氣

【抗暴之戰】南華葉頌朗央視受訪無悔加入警隊 被舊友篤灰曾參與佔中

反正份工都冇尊嚴冇面見人架啦蒙面好過啦

北區好波，遲d去撐下，南華不了

印象中佢踢波年代都好廢

一日黑警 一世黑警

態度正確

教練出佢,球員有得反對咩

俾完2黃1紅，後悔了

潘耀焯都廢

即係讀書還讀書，咪撚講政治

做盡壞事既人冇資格得到球員同觀眾既尊重

分離式斷腳,鼠蹊撕裂啦垃圾

屌得好

踢假波啦
Call icac

唔想比人告非法集結

下場吹雞一齊入場睇波

南華廢物足球會

會唔會踢波收埋支警棍

傻西

走啦柒頭皮
死黑警

紅咗下場有冇得出 有嘅入場屌爆佢

點止

南華希fb？
入去屌下狗

足球員於比賽中踢斷腳是不是經常發生？

條廢柴冇機會空難死

推爆佢，係咪會有其他狗都有踢港超

屌你老母潘耀焯

死黑警同踢波無衝突

有聯賽球證去球場前比警犬話佢支旗抆出黎可以做鐵棍係攻擊性武器拉左添喇

捧南華死全家啦

條友咁撚垃圾 去踢學界啦
雖然南華已經好垃圾

能力低班人最鐘意咁講

垃圾！停9佢賽啦，場外行為不檢呀！

咦，有無人知跟住賽程同地點？想入場支持下本地足球

條友好on9

斷腳未

白榮澤

抵啦 有人唔做 做狗 預撚咗有今日架啦下話

下場就有防暴係門口

呢個先癲

乜野叫踢波還踢波?
個球員拎左紅牌，對球員黎講係極刑
踢波正職一樣咁黑

人？

返大陸踢波啦垃圾

幾時再申請降班

有無報正先

個雞特別黑

港足TG channel，定期會發佈港足賽程同最新消息

港甲業餘波嚟架，反還反唔好9up啦

踢撚斷佢對腳啦屌，我想班狗生存都覺得困難呀

潘耀焯食屎啦賤種垃圾奶警甴鞋底ge廢中

死黑警...垃圾

笑話，個次之後唔撚再睇，咁撚樣都得

職業病, 平時慣咗手勢打市民無後顧之憂

南支那真係狗隊嚟，無個好人

南華依隊狗西波 真係得垃圾撐

真係好on9咩歷史耐降班大影響就挽留

南華食撚屎！

足球唔清楚
我淨係知排球有隊hkp

秒

捧南華死全家

唔洗停賽咩

白衫黑警

2/2應該出得

入場支持黑警了

仲要人地講野，關佢9事
出得黑警就預左俾人屌架啦

諗起舊登有隊高登北足，唔會都係個幾個人呀？

搞到好想去支持香港足球

藍華

嗰頭都柒過人 躝上大灣區啦

雙失廢中
旺角場睇完波順手落建興call g

黑警踢波唔使攞牌

佢踢我唔踢喇，恥與為伍

死返上大灣區吸中國肺炎喇

葉頌朗岩岩出道嗰陣係同齡最勁嗰幾個
竟然有波唔踢做狗 抵撚死啦

蔡sir

南華食撚屎

專重足球啦 踢波就還踢波

球員都係講事實姐

係撚
鳩沖連唔識波都可能聽過
你入港足 po問下有邊個識葉頌朗
都未必個個識

邊個 比個名嚟

有冇名呀 好想撐佢

會唔會攞警棍卜濕個球證？

巴打，我都係

甲組啫雖然有糧出，但嚴格嚟講唔可以話係工作

以前成隊都係消防員但佢而家自己一個咁參加一隊球隊， 性質應該有唔同

我無記錯汪雙財正職好似係消防

兩次唔降班隊狗閪隊可以自己話事
香港足球俾人笑都合理啦，為咗就你一隊特權狗隊搞亂個制度
一唔滿意降班仲可以叫球迷暴動，班狗閪球迷永遠輸波就郁手郁腳
八九十年代就黑哨趕走其他有心搞波既球隊
十幾年前就幫香港引入劉松偉呢啲愛國支那狗
早幾年仲可以公然同晨曦打假波踢大埔降班
亦成功培育李威廉郭健邦呢啲假波球王
宜家就重用隻警犬同藍屍教練？
仲有班人叫南華做香港之光呢下好笑

捧南華死全家

千祈唔好入場叫佢死黑警
我真喺擔心佢會失控 到時真喺大年事嘞

好upset㗎嘛

失控放tg

一齊去

個個都識，知佢大專球王

點睇呀大佬，叫人支持又話想搞好，個頭一句有歷史挽留，完全破壞個制度，有邊個地方職業聯業咁樣個下我覺得香港足球係個笑話

吊奶星原來張寶春都係差佬嚟

葉頌朗
死黑警？

咁撚廢學人踢，吔屎啦黑警
Btw, 係咪收錢踢假波

係香港先做得出

屌你老母葉狗，足球界人渣，當年屎波撈唔掂考popo白衫，美其名退役，實情係比足球界淘汰即廢物，宜家仲走出黎踢波？專心做popo啦仆街仔，4,5雞一個月呀你，宜家見南華星散降班無人，走黎加盟叫做一圓當年足球夢踢大球會呀？人唔笑狗都吠啦！你條仆街分分鍾星期六日出黎打人個班畜龍防暴黎，你facebook講個野香港人記一世呀！

河床降班阿甲都冇挽留
呢啲咁嘅垃圾隊就收皮啦

我場場俾錢入場就係睇佢輸，等佢降班，屌佢老味最後見到佢包尾降班，開心到癲，一轉頭又話誠邀佢留低，嬲到十幾年原全同港足隔絕

個波傳到佢嗰時boo鳩佢

張圖可以keep住用

叫佢死黑警咪比面

狗嚟架

貼身保護
個波掂到佢就扑尻你

犬隻收容所

禾美個堆戇鳩個陣喺舊登搞隊友誼波都被班仆街踩場

事實，但一班鍵盤戰士唔會明

南華散班算啦
屌你老母林大輝呢啲一撚定係藍到紅

北區好波！！

書又讀唔成 波又踢唔掂 人間垃圾

做個人，公平公正咁執法咪做唔到

你唔呃ot你餓死咗喇

即刻防暴包圍球場

唔係廢係乜

平時球場閪伯都係咁屌架啦

黑警正垃圾

抵死

即係成班南華都係藍屍

咁既水平叫港超真係好唔知醜
得中超同港超可以咁厚面皮

你班垃圾大大隊大陸球隊踢緊港超都無人入場屌啦

有睇開香港波都知葉頌朗條撚樣愈踢愈廢尾二嗰季喺元朗大球場睇佢對東方睇到屌撚晒鬼

條撚樣讀兩個學位都出黎做白衫狗架

球證好波
後備球員係今場MVP

球證會唔會比人掟落街

條垃圾斷胗空難死全家未

斷腳

成班罷踢啦，人工又唔係高

藍支那根本就係支那球隊
好人好姐根本唔會踢/捧呢隊狗閪隊

我都識，屌佢老味為左$ 做到咁

屌你老母運動員計劃保上呀屌，有撚料咩

曾經有去過意假阿特蘭大跟操, 重吹到有機會踢意假

到時入座率分分鐘仲高過港超

葉頌朗曾效力傑志、南區和元朗等球隊，前年退役並投考警察

又話退役仲踢嘅

乜撚野踢波還踢波啫
紅牌咗踢乜撚野波啫

等你紅牌死出場先屌算比面 死黑警

藍屎廢老咪由得佢囉

仲要有死黑警係張相

呢單野發大左對手球迷以後肯定噓爆

扮聽唔到咪算
毅進仔真係毅進仔

史稱「黑警神助攻」

邊到有賽程表，得閒去捧下場

轉個頭就唔肯握手
仲講咩踢波還踢波

就算真係踢波還踢波,但而家喺佢離場先嗌佢黑警喎

佢係元朗踢左2季
基本上冇勁過